失眠應該做乜嘢

睇書

打飛機

訓覺

係咪最忌玩電話

上咸網

聽冥想音樂

越聽越想死

認真,打飛機
攰自然會想訓啲

坐喺凳合埋眼用心數氣息，慢慢呼氣一次數一下，由一到十，再由十數返一，不斷loop, 一個鐘後唔眼瞓再講

你跟住你心造個景走，緊係越聽越想死

去24小時gym 唔好浪費時間 橫掂實訓唔到

唔訓

唔好諗住瞓教
唔瞓咪唔好瞓

食褪黑素

諗住要唔好瞓教
將個重心放喺額頭
全身放鬆
開閉雙眼四次